鄭若驊再爆醜聞 上任後參與3宗仲裁疑冇申報

律政司司長鄭若驊去年1月走馬上任，獲特首林鄭月娥「特准」上任後繼續處理6宗「已完成審理」的仲裁個案。不過《蘋果》調查發現3宗鄭若驊上任後續參與的仲裁案，但這3宗個案不但至今並未「完成審理」，而且在她上任時甚至未開始正式審理。鄭上任後曾以仲裁員身份發出程序命令及參與程序裁決，最遲延至上任3個月後才辭去職務。民主黨立法會議員林卓廷質疑，如有關案件不屬於已獲批的工作，而鄭若驊存心隱瞞，或已觸犯公職人員行為失當罪；如屬於該6宗獲批案件，則須解釋為何進度與當時的描述截然不同。鄭若驊未有正面回應，僅稱已按規定申報。

同淋病係姊妹花